痛苦返工輪迴 Day 1

好撚眼瞓呀屌

好彩尋日午睡左幾個鐘

我好中意返工呀

好撚眼訓呀屌

想轉工唔知轉咩好

一起身要返工感覺好抑鬱

想轉行唔知轉咩好

我都想但已三張
唔知轉咩好

考政府

屌

咁多人淨

一到星期一就好抑鬱